［ 公道講句 ］食害蟲嘅害蟲點解係益蟲？

你話籃球係玩具呢樣都仲叫有啲理據
但神獸點解會係益蟲，呢樣真係講唔通
四圍屙屎，爬你餐具食物，成身沙門氏菌
點解會係益蟲先？

頭盔：飲大咗鳩up

敵人既敵人就係朋友

正解。

[公道講句]保雲腳叫茅
咁Zara腳叫咩

負負得正

見過堆蟻生食返神獸，蟻都應該係朋友

咁食害蟲既害蟲既害蟲係咪害蟲

Lesser evil啊

ys，兩個都茅！何來有一個係好人先

係

拉壞人嘅人係咪壞人

咁要睇佢本身係咪壞人

拉壞人嘅壞人就係壞人

咪又係evil

大家都係害蟲，打和啦

yes！

教練幾時出rose主題曲

今年應該有